
/* Sources */

// ESDCatalog/ESDCatalog.swift
"Unknown parser error." = "알 수 없는 구문 분석 오류.";
"Failed to parse element '%@'" = "요소 “%@” 의 구문 분석에 실패하였습니다";
"Attribute '%@' not found" = "속성 “%@” 을(를) 찾을 수 없습니다";
"Unexpected string '%@' for field '%@'" = "입력란 “%2$@” 에 예기치 않은 문자열 “%1$@” 이(가) 있습니다";
"Localization '%@' not found" = "언어 “%@” 을(를) 찾을 수 없습니다";
"Missing element '%@' in '%@'" = "“%2$@” 에 요소 “%1$@” 이(가) 없습니다.";

// UUPDump/UUPDumpAPI.swift
"Cannot find data from the server response." = "서버 응답에서 데이터를 찾을 수 없습니다.";
"Error returned from server: %@" = "서버에서 오류가 반환되었습니다: %@";

// UUPDump/PrettyString.swift
"Intel x86" = "Intel x86";
"Intel x64" = "Intel x64";
"Apple Silicon" = "Apple Silicon";
"Unknown" = "알 수 없음";
"Development" = "Development";
"Beta" = "Beta";
"Canary" = "Canary";
"Release Preview" = "Release Preview";
"Retail" = "Retail";

// ContentView.swift
"Prerelease Builds" = "시험판 빌드";
"Show unstable releases which previews upcoming features." = "향후 기능을 미리 볼 수 있는 불안정한 릴리스를 표시합니다.";
"Server Builds" = "서버 빌드";
"Show builds for running in a server environment." = "서버 환경에서 실행하기 위한 빌드를 표시합니다.";
"Simple…" = "단순…";
"Build installation for the latest release through ESD conversion." = "ESD 변환으로 최신 릴리스 설치를 빌드합니다.";
"Refresh" = "새로고침";

// SimpleContentView.swift
"Version" = "버전";
"Windows® 11" = "Windows® 11";
"Windows® 10" = "Windows® 10";
"Architecture" = "아키텍쳐";
"Language" = "언어";
"Edition" = "에디션";
"Note: This build does not work for virtualization on Apple Silicon." = "참고: 이 빌드는 Apple Silicon의 가상화에서 작동하지 않습니다.";
"All builds…" = "모든 빌드…";
"Build custom installation for any build through UUP Dump." = "UUP Dump로 모든 빌드의 사용자 정의 설치를 빌드합니다.";
"Cancel" = "취소";
"Are you sure you want to stop the process?" = "작업을 중단하시겠습니까?";
"Stop" = "중지";
"Download…" = "다운로드…";
"No build found." = "빌드를 찾을 수 없습니다.";

// EULAView.swift
"Failed to load EULA." = "EULA(최종 사용자 라이센스 계약)를 로드하지 못했습니다.";
"Accept" = "수락";

// BuildConfigView.swift
"Channel" = "채널";
"Build" = "빌드";
"Created" = "생성일";
"Editions" = "에디션";
"I agree that I have a valid license to use this product." = "이 제품을 사용할 수 있는 유효한 라이선스를 보유하고 있음에 동의합니다.";

// BuildDetails.swift
"Unknown Language" = "알 수 없는 언어";

// BuildEditions.swift
"Unknown Edition" = "알 수 없는 에디션";

// Worker.swift
"Fetching files list..." = "파일 목록 검색 중…";
"Starting download..." = "다운로드 시작 중…";
"Downloading %@ of %@..." = "다운로드 중… （%1$@ / %2$@）";
"Converting download to ISO..." = "다운로드를 ISO로 변환 중…";
"Saving ISO..." = "ISO 저장 중…";
"The conversion script failed with error code %d" = "변환 스크립트가 오류 코드 %d로 실패했습니다.";
